係咪所有男人屎眼都有毛？

女人無？我男朋友patpat有好多毛 （非基）

你搵塊鏡照下你自己個屎眼咪知囉

你個個有無

Normal

千

屙屎咪好難抹乾淨

男女都有

呃屎眼相po